我支持人血饅頭 請多啲人出嚟一齊食就最好

交易 係一買一賣
雙方都可以獲得利益嘅前題下
付出金錢去換取抗爭所需嘅物資 係好合理嘅事
(前題係交易價格合理)

若然一個醫生/律師想要去做文宣 貼海報 整banner
所需要付出嘅機會成本實在太大 (時間成本等等)
若果係學生去做 成本會降低
加上印海報等等 係要錢架 唔係0成本
所以如果有人俾錢佢哋做 對於佢哋抗爭上算係一總支援
可以多啲錢買裝備 唔洗食飯都冇錢

最大問題在於如何去測量
我覺得可以用 類似遊戲入面嘅公會系統 接受委託
自己搵幾個fd組一個團隊 用連登AC/TG去受理委託
到最後真係有人做咗單嘢啦，咁就可以收錢/過數
建議用馬會AC/電子錢包
(當然講緊唔犯法嘅事啦，廢事會有狗引人做犯法嘢去拉人 相當危險)

另外，我打機嗰時發現隻game入面 pvp玩家嘅武器全部都係自己整有生活玩家想整裝賣俾pvp玩家 賺下錢竟然俾人話佢賣得貴 又話佢食人血饅頭 仲話唔應該收錢人哋整裝備 要買材料 又要怕俾怪打可能未返到城就已經俾怪打死咗所以我覺得隻game可以增加一個行業就係專門製造軍火我覺得唯一方法係 現場交易 抽樣驗貨因為如果要事後/事前證明係你製作 會需要好多證據當然 如果現場售賣 都會好大風險 有機會俾狗跟到所以售價需要將風險計算在內都係合理

推

冇需要，哩d錢銀野做多㭍多，現有612星火一大堆已經夠維持基本需求

我諗過好耐 市場價格係由需求同供給去組成
好耐之前有人整咗啲革命T 出嚟 但有人話佢食人血饅頭
其實我覺得冇問題 佢賣咁嘅價你覺得值 就去買囉

當有價格定得高 原來 係可以賣到高嘅價錢
就會有人投入生產
到最後價格會下跌
直至 該價格時 需求量=供給量
所以賣得貴都唔=食人血饅頭

貼海報印傳單 全部都要錢
你都冇可能叫啲醫生律師去貼傳單架嘛
我係覺得 可以將哩件事合理化

如果 行出哩一步可以將商業行為 帶入抗爭中
會唔會更一步令抗爭進化

傻仔醫生律師係貼都唔會收你雞碎咁多，幫小朋友好過啦

你到底明唔明我講緊咩架.....

Sor9 眼大睇過龍 不過都一樣，你d$$俾d唔俾d會間接discourage冇cover到既人唔出嚟，同埋涉$$野真係會好危險，容易俾對家捉漏洞

我明 好危險
咁如果係正式嘅商業行為又點睇
例如 直接賣反送中海報/banner 抗爭用品
對家都俾錢搵人打架啦
我哋都可以請僱傭兵

將抗爭商業化 更加帶動成個社會
例如周圍都賣抗爭T哩類

推到多啲人睇到

其實我夜晚訓教發夢都奇想到
有個暗網,入面有好多動物樣
d人會不停入錢入落動物樣,之後隻動物比人貼左上黎拎錢